Do姐帶陸永女兒追星睇BTS演唱會 暖爸陸永場外等散場接愛女回家

組合農夫與鄭裕玲（Do姐）在幕前非常合拍，私底下他們亦十分老友。近日韓國人氣男團BTS防彈少年團在香港開騷，Do姐鄭裕玲知道陸永長女Hannah是BTS的粉絲，更將一票難求的演唱會門票送給Hannah，這對「最大年紀差粉絲團」相約追星，陸永太太更笑指女兒：「跳足全場，high過睇老豆演唱會！」
韓國人氣男團BTS防彈少年團近日在香港開騷，一連4場於亞洲國際博覽館舉行，最貴門票索價港幣2,588元，據知網上有黃牛將門票炒貴達十倍、兩萬多港幣的天價。
而人脈甚廣的Do姐鄭裕玲則不用到處撲黃牛飛，更於昨晚（3月20日）在instgarm上打卡，透露與多位「好姊妹」一同去追星，其中更上截一張與陸永的7歲長女陸一穎（Hannah）的合照，更以英文寫送「友誼與喜歡BTS是無年齡限制的！（This shows that friendship and loving #bts has no age barrier!）」
而陸永亦在instagram上發文，透露與太太特地駕車載女兒去睇騷，夫婦倆則在場外等散場，更指Do姐和Hannah同樣擁有一顆「少女心」，又自嘲與太太是「中坑父母」，同時感謝送票的Do姐和全程直擊女兒睇騷過程的好友。
陸永更大爆：「Do姐打嚟話有飛請Hannah嗰日爭啲喊出黎。」又指見到愛女睇騷的高興片段，完全值得在場外等待。
陸永的太太Reina事後在社交網站分享女兒睇騷的場內直擊片般段，見Hannah手拎BTS應援燈，全程跟足偶像唱韓文歌，陸太更笑謂：「跳足全場，high過睇老豆演唱會！」

幾鍾意did姐

do姐

農夫堅勁 同do姐真交情

Diddid姐真係好錫農夫

難得係do姐咁既地位同咁大年紀差距 都拎個心出黎同農夫做fd

連do姐都睇我防彈
證明bts世一

do姐都g持BTS

做做姐做契媽啦

真係估唔到DODO姐都睇BTS

啊女好可愛

勁搞笑

我諗係咁多年黎d 人對do 姐都姐前姐後，唔係交個心出黎
難得佢兩條友好似唔怕死咁會串下do 姐，個腦又跟得切do 姐諗嘢，所以就frd左

遺傳晒媽媽嘅基因

我都想🤑

係細路仔先想睇

hannah好令女 想炒飯
sim都幾qq幾撚搞笑

以為佢淨係鍾意歐美既明星，原來連韓國既都岩

dodo姐出名鍾意防彈同朴敍俊。

好累啊，散場未，要返屋企訓覺

Dodo 姐真心有料

好想聽do姐講kpop

竟然無人屌diddid泡菜狗

個日有睇王卓淇ig
見到佢坐係hannah隔離 兩個係咁唱
hannah真係識唱

陸永個女咁細個已經鐘意睇BTS

diddid姐又真係同農夫咁frd

Simsim鍾意blackpink

陸叔老婆真係好撚靚

陸永同do姐有冇做過愛？

did did好可愛

夫婦倆則在場外等散場
生多個

Do姐真係好好

Do姐追星好可愛

仲興奮過睇老豆演唱會

成件事，pr我俾100分
唔係講緊佢作新聞，係佢個人都100分
抵農夫do姐搵到食
成單野都好warm又sweet，do姐個感覺又後生返幾十年，個女仔又型又潮
哩啲新聞真係而家啲垃圾pr度一世都度唔出

仲有艾粒

佢電台成日都講

Do姐以前唔係追木村咩？

報導錯，do姐要撲飛，佢唔想麻煩人所以叫助手上網捕住係咁撲⋯ 結果撲到四張⋯ 去到場地，主辦商知道do姐大駕光臨，即時俾咗VIP飛do姐，結果do姐就去到最前VIP區睇
利申：Do姐節目上自己講

聽到 Do姐話自己係腐女

do姐之前去法國個集咪話：
「唔洗排隊我又唔介意喎」

唔係掛唔知佢鐘意邊對呢

你聽番琴日果集口水，佢有講邊對。

大家可以聽番3月21日 口水多過浪花
Do 姐講咗3分2集BTS 演唱會 (由點買飛到陸永求佢到入場睇) 幾搞笑架 (雖然有垃圾麻利喺隔黎嘈住晒)

大女好靚

呀媽靚d

7歲就識睇韓星

阿媽堅正，可惜...

希望do姐會接受我既追求

曲

陸永個女咁細個就跟啲咁有教養同文化嘅人

個老母去左邊？

永

依家啲港女7歲就迷oppa

好過汪阿狗

Did did姐

你呢個直角來架ching

暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖暖

暖你老母呀 暖撚夠未呀

唔講唔知佢老婆叫Reina
已經被洗腦，一講陸永老婆就淨係諗到曲尺

汪阿姐帶你去睇粵劇

屌你老母打撚完飛機未啊？

diddid姐

有佢睇住 真係一帆風順

do姐塊面真係好恐怖

仲有子華神

呀女冇聽過韓國勁舞權?

佢會睇韓劇，之前佢係節目推介過一兩套

跳舞跳舞你跳唔跳到

陸永太太更笑指女兒：「跳足全場，high過睇老豆演唱會！」

6永：唉屌🤦🏻‍♂️

都係sim識野啲 鍾意blackpink

dodo姐好似不嬲好迷k pop

有無去後台合照

係 do姐琴日同我飲茶講起農夫對佢地既評價都係咁講

邊到有得聽
好耐無聽香港D電台?

最後張相 扯咗

假到死

咁農夫真係幾抵錫
口才咁好

dodo係口水講返成件事
勁似追星啲妹妹咁

韓狗整容基佬有咩好睇

似足老母鍾意D垃圾
遲早做埋公廁

廢do...do

呢個主辦真on9 , 有聽開電台都知do 姐係真飯 ....去到尾先比飛 ...遲到好過無到囉

Do姐同艾粒好似冇同農夫咁frd

Do 姐講過最錫艾粒
第二先係農夫
只係艾粒同tvb 合約問題
先至無得合作拍野

誇鳩張 mk妹樣姐

艾粒個款係刷，農夫係玩野大膽，你你do姐想玩都識揀啦

Dodo小迷妹

你掉轉咗
農夫先係刷
艾粒先係大膽
有聽以前口水都知佢兩個成日駁do姐咀

好多大人物Do姐都對佢地唔客氣 但佢地係真心做到朋友 相反艾粒 真係人夾人

do姐好迷韓國野
佢ig成日開live開箱拆啲韓星既周邊
好搞笑 見到佢一路拆一路成個迷妹樣出晒黎 對眼發晒光咁

咁cute架咩，
即刻想follow佢

啱呀，Do姐係最錫艾粒，可能農夫同Do姐係tvb合作多，入屋啲，所以令人有錯覺Do姐同農夫close 啲

鈣質舞

仲成日笑同串do姐（鄭姓女藝人）

Do姐有一顆少女心

係囉

唔洗唔諗咁多。。 fama 2條友玩得又唔低俗。。 咪咁啪埋左

BTS

對dodo姐改觀

曲赤

宜家先知，因為之前淨係見過dodo姐好興奮咁同Benedict 做訪問嘅片

咁細個就...

but ture sad

重溫連登毒撚圍爐互含post

我正式宣佈泡菜文化正式收工

邊度有得聽

駁唔到

咁細個就追韓星大個重得了？

反觀我地錢七又pure 又true

陸永前世究竟做左啲咩好事

dildo姐

又pure又true基於硬件唔得

當咗孫女咁湊

聽電台Do姐講 ，陸永聽到話撲到一張飛比佢個女 開心到想喊廿四孝老豆

右邊透曬喎

DO 姐搵共同嗜好, 朋友仔一齊睇, 係開心好多
好過搵個唔係真 FANS 重一齊睇, 重悶.

得汪明荃有得同佢比

先唔講佢個樣愈來愈膠個啲先
佢不停令自己進步，對自我要求又高
佢唔會同個世界脫哂軌 宜樣已經好值得學習

我都係
未見過佢ig

非禮bc

do姐韓狗死全家

唔怪得呂方走人
兩個世界

張詠100 李家輝200 陳太100 王先生100 金先生300 朱小姐700 范劍雄300李方輝500 陳強100 毛小燕100 劉太500 陳太100 無名氏30000 盧先生1800 盧太900 天天火鍋3300

一定步佢老母後塵 去做MK妹

呢個係，永遠有佢講冇人講

到底農夫同do姐有冇做過愛

do姐乜星都追
聽口水就知

陸永定6號條囡索D?

聽緊好好笑 真係一個迷妹

唔同似班人淨係識高芳自賞咩

曲尺

bob又買左飛帶d女去睇 又唔寫埋

如果班韓國仔比槍射死 算唔算違反商品說明

love love korean girl

Do姐好可愛
明明佢就係長輩身分
但又會keep住學野
Keep住留意新事物
好欣賞佢

聽緊x2
好過癮 dodo姐呢個年紀都有呢個心態
正爆

歌都有得唱

屌 DO叫 泰泰

DIDI 姐而家夠真，唔做作。

Do姐：「泰泰係唯一一個影相唔洗p圖既人..美顏盛世～～」
好有少女心好cute

Dodo姐ig follow左一埋金泰享既fans page

我奶奶同老公

曲嘅尺吖

有聲

屌 佢之前開箱片都有拍
泰泰 泰泰咁叫架

外國主辦
唔熟地頭

笑死
不過泰真人係好靚仔！超正！

點解Do姐會同農夫咁friend 身分地位會唔會差太遠

佢係真心鐘意 開頭仲真金白銀搶飛 無諗住靠人拎內部飛

今年叱吒先寸do姐因為viu直播出唔到嚟 名都要嘟走

乜香港啲歌咁多銀碼嘅

估唔到佢連VLive+都買埋
我聽佢個款連bon voyage 北歐行都睇埋

係咪on9
擺明係串緊tvb

追星真係不分年齡

叫條保皇老妖企開啲啦

有聽Did Did姐節目都知佢有追韓星，佢好鍾意BTS

屌你老母做雞

屌你老母係邊個？點解做雞

睇十次都笑到仆街

估唔到佢都有睇MAMA

DO姐

唔知邊個訪問聽過，do姐不嬲唔會主動俾自己電話人，但佢真係覺得農夫好有才華，所以有一日主動俾左自己contact佢地

可能American Hustle Life都補埋

森美真係好煩，明明自己錯都要死撐鬧人

有冇得睇返

你都未見識過佢做公子會
佢又想做大佬 劉翁又想做大佬 兩把聲不斷重疊幾撚煩

有聽過，佢喺公子會對住劉翁同火火根本係下巴位，又唔夠人講俾人串，真係大快人心，唔知係咪因為咁，佢喺早霸王要攞返啲尊嚴同搵人出氣

應機啦韓狗

應該冇 ig live save左都係得24小時

商台app
一係40幾蚊一個任聽重播，一係定時定候每日免費聽live，一係上youtube搵

呢度有

絲打好波

農夫有冇同do婆婆扑過野？

Do姐ig竟然冇藍剔

大哥呢個名係十幾年前marco係咁比森美ban橋之後嬲嬲地叫佢大哥串鳩佢

ching 食開咩級數

隨時溝埋個女
「叔叔曾經都係防彈老年團」

點撚樣

成件掉返轉喎

其實都係為節目效果嘅角色設定啫
你聽吓森美放假嘅集數，就會知佢係度鬧吓其他人講錯野係好好多

反而do姐個節目主題就文化節目d, 冇明顯上下把位

我都即刻諗起
6永個女始終都係淪落到迷泡菜

係youtube打do姐 bts就搵到

弱智仔